做過好多唔同類型既工，你問我答

除專業人士外 好多工都做過
歡迎發問 答到實答

做過咁多份工入面邊份最好做？
咩原因令你成日轉工？

成日轉工係因為想襯後生試下多啲工種 諗下遲啲做咩會岩自己
我覺得文員最好做 番去做下paper work hea下 等收工 但人工低加浪費時間

full time 定Part time?

Part time多

有咩Part time 係比較好做？

讀緊三大乞食科 有咩工夠hea 人工唔洗高

你好做既定義係咩先 我之前做過海洋公園哈囉喂 真心好做 翻工好似去玩 人工唔差有50/h

Part time?

i mean畢業後嘅長工

文員 1萬鬆啲 夠哂hea
或者做銀行坐count個啲 我未試過 但聽fd講好似幾正 唔太辛苦 係錢銀有少少麻煩

咩工最好賺？

認真 cold call狗

樓主做過cold call ?sell咩產品

真係賣得出 ?

課程

真係有 仲要幾多下 幾高人工

真係有人會買